今日下午太子警署 有大量黑衫行出嚟

代fd開post

我fd去診所 個護士同佢講

今日下午太子警署 有大量黑衫行出嚟

提提大家好有可能會有大量狗隻卧底起哄 然後拘捕

一定一定一要小心

光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推

今晚個劇本係點？
城管黑衫殺/重創黑驚？定係黑衫狗狗餓底又掟氣油蛋嫁禍示威者？我估有藍絲拍友，著黑衫巳混入旺驚黑衣人堆。鬼多過人！見近距拍大頭者，小心！

點解無人覺得係封站拍戲 重演831

大家見唔對路好散水一個都不能少